在这段不正常的时期，为学校里的孩子提供联系和连续性是正确的做法。 Zoom的首席运营官是如何处理在家办公的责任的布雷特·海恩塞尔，2020年10月1日，财富 
 毫无疑问，乔尼特是有基因天赋的——好吧，他来自另一个星球——但他从小学开始的大量训练和持续训练可能是他能力背后的秘密武器。 Kilian Jornet有一本关于他史诗般的珠穆朗玛峰探索的新书，Nick Heil, 2020年9月29日 
 婚姻的历史是一部既延续又变化的历史。 “脱脂牛奶”婚姻还不够:金斯伯格被认为是LGBTQ的盟友，克里斯·约翰逊，2020年9月21日，华盛顿刀锋报 
 她的目标是延续她已经做过的工作——根植于建立人际关系的工作。 拉法莱斯·迪昂在个人之旅中使用ESSENCE，南迪·霍华德，2020年9月4日 
 无边框的设计可以与其他屏幕保持连续性，如果你在编辑视频或玩游戏，这是一个特别有用的功能。 在您的家庭办公室的第二屏幕最好的显示器|PopSci商务团队| 2020年7月20日| 
 也就是说，我们讨论了角色动机、情境和故事连续性。 阿尔弗雷德·希区柯克《渐黑:伟大导演的最后日子》|大卫·弗里曼| 2014年12月13日|每日野兽 
 两人之间的深层次连续性是完整的，尽管他们的党派标签不同。 从公平交易到新政:罗斯福和罗斯福重叠的政治身份|约翰·阿夫伦| 2014年9月9日|每日野兽 
 在所有这些方面，奥巴马绝不代表与布什的决裂，而是完美的延续。 在两党布什-奥巴马的过失之后，让我们尝试自由意志主义的外交政策|尼克·吉莱斯皮| 2014年7月16日|每日野兽 
 “我们尽了最大的努力去创造一些具有连续性的东西，”大卫这样评价道奇队。 纽约最伟大的节目，或者他们如何没有搞砸《红男绿女》|Ross Wetzsteon | 2014年4月6日|DAILY BEAST 
 她必须在某些方面表现出与奥巴马的连续性，并在某些方面与奥巴马决裂。 希拉里在雾底|迈克尔·托马斯基| 2013年12月9日|每日野兽 
 在三跨桥梁中，恒载时连续性的理论优势约为49%，活载时为16%。 大英百科全书，第11版，第4卷，第3部分|各种 
 这些跨度实际上是作为独立的大梁设计的，连续性的优势在当时是不完全清楚的。 大英百科全书，第11版，第4卷，第3部分|各种 
 因此，表面似乎具有的连续性和球表面的坚固性都是纯粹的错觉。 二氧化铀|卡米尔·弗拉马利翁出版社 
 但这一古老习俗有一个独特的延续和延续:人们仍然以朱庇特的名义起誓。 粗口史|朱利安·沙曼 
 这将发展它的每一个部门; 而能源，加上服务的连续性，将确保这一点。 我们的教堂和礼拜堂，阿提克斯